油塘撚入 每晚一點四十分

到底係咩聲黎

唔好問咁多

油塘邊到

我自己就住油麗
有冇人聽到

來了 他們來了

咩事？

形容下啲聲？

藍田隧道工程

類似係好巨型金屬嘅移動聲音
持續2 3秒左右

winter is coming

正解
隧道爆破
因為太近地鐵隧道
日間做唔到
要收車後做

原來係咁

雖然訓左唔知
不過竟然有住咁近既鄰居

又黎喇

去到今日都仲有